Focus呢?

警察失控，你又陪佢失控?

而家係反送中，
繼而掀起一連串香港政府&警隊腐敗不堪嘅真面目，
連日來我哋嘅focus已成功畀對家由政策&立法嘅問題shift咗去仇警，反黨鐵，
你自己睇吓10個有9個post都係講緊哩兩樣嘢，
咁我哋咪變成咗同黑警無分別嘅"復仇撚"囉，
唔該，可否對返正個焦點，
真徹回，真雙普選!
而家唔係話要原諒班仆街，唔係唔清算哩班仆街，而係主次嘅問題，重點係重新建立個真法治香港社會先，之後再一次過仲裁哩班人。

林奠其實玩得好叻，而家警察同市民互相仇殺，雙輸，記者會上記者都動哂真火嬲警察，咁邊個仲記得背後個幕後黑手係政府。

P.S.如果你真係畀仇恨沖昏咗頭腦，咁一係你就做好啲做盡啲，真係同佢哋攬炒，而唔係幫佢哋R痕，仲要送頭，畀機會啲心理變態黑警玩。
[攬炒post] 認真三問

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

呢排個個互屌

因為我估老巴絲見年青巴絲已失控如狗，
所以開post提醒。

不過直斥後生仔唔一定聽，所以都要諗吓計進諫

Diu,然後聽朝啲學生瞓醒，又話我哋係鬼，係分化撚，唉！

利申:
本為一枚理性老絲，
但如果大比數年輕一代唔聽勸我寧願攬炒一鑊熟，
因為你而家要撼動嘅係中共😔

唔好講得咁空泛啦
有冇idea啊
冇咪做住先囉